讀書時vs做嘢後去旅行習慣改變

讀書時去旅行：
1. 鐘意大班人 / 同屋企人去
2. 一次過去勁多地方慌死蝕
3. 盡量撘通宵火車 / 巴士慳一晚住宿

做嘢後去旅行：
1. 鐘意自己一個人去
2. 旅行是休息，慢慢行就夠，最緊要扮無wifi等老細同事搵你唔到
3. 通宵巴士不了 留喺hostel多晚都係三舊水

讀書時：有時間但無錢去
做野後：無時間亦無錢去

我唔好旅行

讀書可以唔瞓咁半夜出去玩，做嘢後要瞓飽先出門口

咁你入旅遊台做乜

了解下旅遊人士嘅心態

愈黎愈搭得住貴d

捨得*

打卡 唔打卡

我到而家都係住hostel
不過會揀有bar嘅hostel

學生時期：覺得窮遊鬥少錢去得好多地方好威
而家：最好間酒店 餐廳舒舒服服 成個旅程最好係有個環節係有得係沙灘 攤住飲啤酒 錢唔係冇上限 但最好起碼所有野正正常常

讀書時接受到住hostel share toilet
出左離做幾年野覺得獨立廁所係基本野

讀書：
1. 住既地方有咁平得咁平 訓床位都得
2. 同人夾錢租車揸
3. 影相用手機/無反

做野野：
1. 一定要定獨立廁所 最好有埋浴缸 只要唔過800蚊一晚就照俾
2. 自己一個去台灣租機車 會寧願熱同曬 都想試下唔同野
3. 影相用菲林機

讀書時已經覺得獨廁必須...

我到而家都仲覺得share廁無所謂

同幾十個屎忽親密接觸...

讀書時： 去得幾多得幾多
住得有幾平得幾平
買買買 食食食

做野後：你咪撚搞我啦 你由鳩我自己係到柒啦

Me2. 完全接受唔到無獨立廁所

大學住開宿舍覺得冇所謂

咁公廁都係啦

一個人去係好正

只係有時會悶少少

同埋影相要揾一人幫手

30有2，不過自中學已經最鍾意一個人去，最佳旅遊節目係係沙灘訓晏覺/坐coffee shop睇書
就結婚應該之後都冇機會

我唔識旅行

讀書時撚有機會去旅行

學生時期去旅行坐經濟
做嘢時期去旅行坐商務

做野後接受唔到同陌生人一間房

讀書時：細過無去過旅行 飛機都未坐過
做野時：每年只少一次 自己 or 朋友 自己去最舒服。
班濕尻朋友唔撚plan去到淨係望女 望來望去係Ff

讀書時:
PT儲到既錢去旅行洗晒佢 住4星﹑5星酒店
食好買好 1﹑200蚊既野食手信隨手拎黎送俾親朋戚友
唔夠錢就碌卡
返黎再繼續返PT 搵多兩份私補 好快又一條好漢

做野後:
唔捨得住太貴既酒店
洗錢會限住自己洗幾多
唔鍾意買手信 唔係話沽寒 但要特登諗買咩手信俾人覺得煩

讀書時:
住<$100 Hostel
overnight bus/train
行路去景點
單拖去冷門國家

做野時：
約fd去
住酒店
自駕多
讀書未去過一次日本 做野之後去左四次

我都係讀書時無得去旅行
大學畢業先坐第一次飛機
以前鍾意窮遊 搭公共交通 依家可免則免
以前好少係酒店消費 依家覺得係酒店食野有時都幾好
依家覺得放假嘅時間成本都唔少 會對自己好啲

果陣都冇錢去旅行

喺酒店食早餐係最好賺返時間嘅方法

我都係大學exchange先有機會去
嗰陣每個weekend都要去旅行
唔去會蝕咁

讀書時：無錢去旅行，亦都唔夠膽
做野時：有錢去旅行，不過都係無乜膽

連登仔個個讀書已經可以獨遊出國
相比之前我真係垃圾都不如

exactly, 好佩服自己以前頂得順同十二個陌生人訓同一間房 出在黎做野之後淨係想住靚酒店

你都叫無乜膽
我係乜

堅廢
旅遊再成個自閉仔咁

讀緊書，最好住酒店，唔可以同人share bathroom同個廁所
去旅行唔可以太chur

讀書時：十日起跳，一次過去好多地方，成日趕火車巴士，住商務/三星酒店為主（自己唔係咁鍾意住hostle）

做嘢：唔多過6日，集中深度遊多啲，悠閑啲，搵啲特色酒店旅館嘆下打下卡食下好嘢

以前會隔晚買定飯糰/麵包喺房食

我而家都仲會

讀書屋企人比錢一定要坐business以上住五星
依家自己揾錢淨係比得起econ住三星
成長正仆街黎

無乜點變
都係自己一個人去, 住hostel, hea住玩
只係宜家錢多左買手信比朋友豪爽左d, 同埋唔洗因為窮而困手困腳
通宵火車/巴士照搭, 唔係節省錢而係為左d時間好用d
同樣如果趕時間, 貴價車亦會搭
住hostel會為左乾淨衛生同位置方便而比貴d都ok, 但自己一個住酒店不了

讀書時同做嘢後一個共通點就係鍾意一條友去

分別，讀書時期冇錢唯有揀hostel啲多人房，即係上下格床嗰啲。到出黎做野，會揀一定有陽台嘅apartment一個人住，尤其東歐嗰啲，喺間屋都會行到攰嗰隻

讀書日台韓

做野,亞洲以外

住靚酒店入club lounge

搭車會想慳但有時交通排唔掂索性租車, 食住會捨得比貴D

學生時候：會有一日半日係係酒店同沙灘hea
而家：一齊，更開始食好點住好點。訓到夠，慢慢行

俾個五我

自己一個人影相又影到自己靚，你解決到呢個問題未？

YouTube 班人成日放部機係地下影好似唔驚俾人偷咁